有冇人做過陪審員？

個情況係點㗎？
好想知啲人係咪真係會拗個案情？